星期一股市會升幾多點？

正皮：一千幾百走唔甩
負皮：再跌啦擺明

唔好登

先升1xx 再跌800-1000

5000點

兩千點都好基本啦下話

2000點啦 牛軍gel定過weekend

上四萬點

幾萬億等緊入市，淡友沽得幾多貨？諗唔到有乜跌既可能性

星期五咁大支陽燭又咁大性交星期一最少都升多一千點

前景不明朗，斷估都係牛皮市

但國際吹緊風，中國有復工條件，估計大陸股可以炒下

升100倒跌1400

28000 牛三confirmed

一定升

睇唔到有咩原因趺

星期一二連逐兩日加埋升2000點
星期三開始每日跌2000
利申鳩up

國際吹緊風？

2000

睇得出 星期三擺明繼續升啦

升完跌 再升再慢慢跌

0.5點

一開波肯撚定會升
之後跌唔跌就唔知

啱啱浸浸記者會有個專家先話疫情既戰場由中國轉移到中國以外既地方
同埋Apple will be shutting all stores outside China

如果侵侵中左肺炎

唔跌下點引多啲人接貨

有冇人星期四五低位開到個倉好大想快啲開市

星期五班高官撈課入，全救量化救市，大陸放水，起碼上反26000左右
而家24000反彈到24300
美國升1900香港升500
大陸5千億，升1000
復工升~升500
26500

視乎侵侵個化驗結果
確診：跌800
冇確診：升1800

10000點

正路係跌。。。不過全世界唔比沽又入市。。。升定跌自己諗

星期一升
星期二市場已經消化左個利好消息
疫情嚴崚
又跌番

跌到2萬1

高開，尾段升幅收窄至300點內

當個個都話會升，好大機會跌

跌800

跌1200

牛gel
一開市至少25500

星期一開市前會有一個國家元首確診...
你話插幾多？

Who

未溝完貨就反彈

元首都確診
姐係正苦會正視疫情 ->> 更多刺激經濟措施 ->> 做淡慘過做雞

估姐...希望唔係Trump Trump，佢七十幾，好能大劑！消滅支那靠佢，最好支那習啦！

What if 支那習中左？

迪士尼維尼公仔會賣斷
迪士尼爆升

美股3000

低開平收

其實可以點升

黑期跌緊600

習囝中左都唔會公開

短線底已見，起碼彈返上25500，即係星期一應有1500點升幅

侵侵無中招，應該至少升1千點